美斯放風要走卻有深意 誰買美斯誰就蝕

英國《每日郵報》馬田-薩繆爾撰文分析稱，圍繞美斯而出現的轉會傳聞，只是美斯（Lionel Messi）逼迫貝圖美奧（Josep Bartomeu）下台的手段，而在如今局面下，誰買美斯誰就會吃大虧。

「每次美斯感到不滿意時，就會有關於他未來的傳聞，今年又是如此。有一種說法是，美斯希望巴塞主席貝圖美奧下台，放出轉會傳聞，是為了讓貝圖美奧的處境更加不利。」

「有關於英超球隊的傳聞，哥迪奧拿（Pep Guardiola）的曼城，還有曼聯，但他們如果買美斯，簡直是瘋了。」

馬田-薩繆爾分析文章

「在33歲的美斯身上投錢，意味著不可能有轉手出售的機會，將來想賣到中東或者中國都不可能了。而買下他的球會，最終得到的是什麼？可能是一個憤怒、心懷憎恨的美斯，認為自己生活變糟了的美斯。」

「我們都知道美斯的想法，他喜歡生活在巴塞隆拿，喜歡為巴塞踢球，這支球隊全心全意的珍視他、照顧他。如果他離開，這種夢境般的生活就結束了，美斯將不再快樂，也缺乏動力。想像一下，在某個週二的般尼作客，在冷風細雨中，他會懷疑自己到底在做什麼，另外你覺得他會有動力去和華迪爭金靴嗎？」

「除了世界盃，美斯即使夢想再拿任何冠軍，也會想在巴塞拿，就像謝拉特當年說的，他不後悔沒去車路士，因為他不想在車路士拿冠軍，要拿冠軍也要在利物浦拿。美斯也是如此，任何花驚人巨資買下美斯的球隊，最終得到的可能是一個心思根本不在你這裡的球員。」

巴塞不同意美斯離開，他們表示如果美斯要走人，那挖他的球會就必須支付7億歐元的毀約金

點走

唔係可以任美斯走咩？

佢唔發脾氣
只會頭耷耷

條撚樣唔係發脾氣
係係度發晦氣

垃圾網絡

block能左你，講咁多次想點

屌牙 啱啱垃圾網絡

但留在疤隊波愈踢愈衰 佢係皇牌實衝著佢屌...
買佢又一定蝕 真係為衝獎盃

我咁出嚟又無話回覆主題成功
再咁多幾下就變洗版

仲要講兩次？煩膠

自閉症真係麻煩

topic係咩歌

苦瓜

要21年先自由

任我行

哭泣聲絕無意義
美斯放風要走卻有深意
誰買美斯誰就蝕好多錢